負能量既巴絲請入一入

呢個月大家都經歴過好多事
或者呢一刻你會想揾人傾下
揾人分享下自己諗法心情

可以揾我傾
tg: Asha_hk

或者其他巴絲都留自己tg.
等想傾下既巴絲可以揾你地傾下

要記得你仲有我地
大家一齊行一齊撐住!!

留得青山在 那怕冇柴燒

揾我啦揾我啦

多謝你呀絲打

推

多謝你啊

多謝你

要傾就揾我傾
我係一個好好既樹洞

You Are Not Alone

想揾人講下野
可以揾我呀

我們都是一個人
但我們不只是一個人